有冇人想交換telegram傾下計吹下水

小妹我想部電話得閒有人搵下我吹下水
唔好淨係返工放工咁悶
咩topic都吹得
有興趣留個telegram

利申 肥絲 唔好厭棄

Exam period好悶

汪汪！汪汪汪！汪！

我想啊 要轉移下自己既注意力
我想做加人戈個得唔得

好地地連登講連登散嘅係喇

又要話自已絲
有嘢呻就搵fd喇
r人telegram做咩姐你

對唔住大佬 小妹知錯

PMed

唔得

戈你老母呀 識唔撚識字？